{
    "www-title": "El que volen les dones",
    "midwives-voices-title": "El que volen les llevadores",
    "pmnch-title": "Tauler de resultats",
    "average-age": "Edat mitjana",
    "vs": "vs",
    "top-words-and-phrases": "Les millors paraules i frases",
    "what-people-said-own-words": "Aix\u00f2 \u00e9s el que la gent va dir amb les seves pr\u00f2pies paraules.",
    "top-words": "Paraules principals",
    "two-word-phrases": "Dues fases de paraules",
    "three-word-phrases": "Tres fases de paraules",
    "word-cloud": "N\u00favol de paraules",
    "a-sample-1000-responses": "Una mostra de 1000 respostes",
    "where-women-located": "On es troben les dones?",
    "where-respondents-located": "On es troben els enquestats?",
    "breakdown-women-responses-topic": "Desglossament de les respostes de les dones per temes",
    "breakdown-respondents-domain": "Desglossament de les respostes dels enquestats per domini",
    "breakdown-respondents-topic": "Desglossament de les respostes dels enquestats per temes",
    "who-the-people-are": "Qui \u00e9s la gent",
    "gender-breakdown": "Desglossament de g\u00e8nere",
    "select-countries": "Seleccioneu pa\u00efsos",
    "select-regions": "Seleccioneu regions",
    "open-advanced-mode": "Obriu el mode avan\u00e7at",
    "advanced-mode": "Mode avan\u00e7at",
    "responses-from-categories": "Respostes de categories",
    "filter-by-age-or-select-histogram": "Filtra per edat (o selecciona l'interval a l'histograma)",
    "filter-by-gender": "Filtra per g\u00e8nere",
    "select-profession": "Selecciona professi\u00f3",
    "select-response-topics": "Seleccioneu temes de resposta",
    "select-response-domains": "Seleccioneu els dominis de resposta",
    "filter-by-keyword": "Filtra per paraula clau",
    "exclude-keyword": "Exclou la paraula clau",
    "multi-word-phrases": "Frases de diverses paraules",
    "scan-share-be-heard": "Escaneja, comparteix i deixa't escoltar!",
    "dashboard-by": "Tauler de control per",
    "at": "a les",
    "show-video": "Mostra el v\u00eddeo",
    "about-us": "Sobre nosaltres",
    "about": "Sobre",
    "open-mobile-menu-dropdown": "Obriu el men\u00fa desplegable del m\u00f2bil",
    "www-question-asked": "Pregunta: Quina \u00e9s la vostra \u00fanica sol\u00b7licitud de serveis d'atenci\u00f3 a la salut reproductiva i materna de qualitat?",
    "midwives-voices-question-asked": "Pregunta: Qu\u00e8 vols m\u00e9s en el teu paper de llevadora?",
    "pmnch-question-asked": "Pregunta: Per millorar el meu benestar, vull...",
    "click-bubble-country-information": "Feu clic a una bombolla per veure la informaci\u00f3 del pa\u00eds. Cada bombolla t\u00e9 la mida segons el nombre de persones.",
    "www-click-view-topic-responses": "Feu clic a un tema per veure les respostes. Algunes dones van esmentar m\u00e9s d'un tema. Passeu el cursor per sobre d'una barra per veure els n\u00fameros i el nom de la categoria.",
    "midwives-voices-click-view-topic-responses": "Feu clic a un tema per veure les respostes. Alguns enquestats van esmentar m\u00e9s d'un tema. Passeu el cursor per sobre d'una barra per veure els n\u00fameros i el nom de la categoria.",
    "pmnch-click-view-topic-responses": "Feu clic a un tema per veure les respostes. Alguns enquestats van esmentar m\u00e9s d'un tema. Passeu el cursor per sobre d'una barra per veure els n\u00fameros i el nom de la categoria.",
    "number-ages-respondents": "Nombre i edats dels enquestats.",
    "countries-respondents-located-in": "Pa\u00efsos on es troben els enquestats.",
    "www-subtext": "Aconsegueix acc\u00e9s als 1,2 milions de respostes obertes a trav\u00e9s d'aquest tauler interactiu, una eina \u00fanica que connecta la veu de les dones i les noies amb les possibilitats gaireb\u00e9 infinites de l'an\u00e0lisi digital.",
    "midwives-voices-subtext": "Vam fer a les llevadores de tot el m\u00f3n la pregunta: \"Qu\u00e8 \u00e9s el que m\u00e9s vols del teu paper de llevadora?\"",
    "pmnch-subtext": "Benvinguts al tauler \"El que volen els joves\"! Aquesta eina interactiva proporciona una representaci\u00f3 visual de les respostes i els coneixements que estem recopilant de joves d'entre 10 i 24 anys d'arreu del m\u00f3n. El nucli de la iniciativa \u00e9s una pregunta oberta: \"Per millorar el meu benestar, vull...\". Joves d'arreu del m\u00f3n han estat responent a aix\u00f2, donant-nos una visi\u00f3 \u00fanica de les seves necessitats, esperances i aspiracions. Explora les dades, descobreix les hist\u00f2ries darrere dels n\u00fameros i uneix-te a nosaltres per amplificar la veu d'1.800 milions de joves a tot el m\u00f3n. Per obtenir m\u00e9s informaci\u00f3 sobre la campanya, visiteu http://www.1point8.org.",
    "other-dashboards": "Altres quadres de comandament",
    "to-protect-anonymity": "Per protegir l'anonimat, s'han eliminat alguns enquestats d'aquest tauler.",
    "www-respondents-informed-consent": "Totes les dones de la campanya van donar el seu consentiment informat.",
    "pmnch-respondents-informed-consent": "Tots els enquestats de la campanya van donar el seu consentiment informat.",
    "midwives-voices-respondents-informed-consent": "Tots els enquestats de la campanya van donar el seu consentiment informat.",
    "drill-down": "Aprofundir",
    "compare-to": "Comparat amb",
    "responses-from-original": "Les 143556 respostes de l'original",
    "campaign-not-included-results": "campanya no s'inclouen en aquests resultats",
    "people-have-mentioned": "la gent ha esmentat"
}
