{"women": "konur", "respondents": "svarenda", "normalized": "e\u00f0lileg", "average-age": "Me\u00f0alaldur", "vs": "\u00e1 m\u00f3ti", "top-words-and-phrases": "Helstu or\u00f0 og or\u00f0asamb\u00f6nd", "what-people-said-own-words": "H\u00e9r er \u00fea\u00f0 sem f\u00f3lk sag\u00f0i me\u00f0 eigin or\u00f0um.", "top-words": "Topp or\u00f0", "two-word-phrases": "Tv\u00f6 or\u00f0astig", "living-settings": "B\u00fasetustillingar", "three-word-phrases": "\u00deriggja or\u00f0a \u00e1fangar", "word-cloud": "Or\u00f0ask\u00fd", "a-sample-1000-responses": "\u00dartak af 1000 sv\u00f6rum", "wra03a-where-located": "Hvar eru konurnar sta\u00f0settar?", "giz-where-located": "Hvar eru konurnar sta\u00f0settar?", "where-located": "Hvar eru svarendur sta\u00f0settir?", "giz-breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum kvenna eftir efni", "wra03a-breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum kvenna eftir efni", "pmn01a-breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum svarenda eftir l\u00e9num", "breakdown-responses-topic": "Sundurli\u00f0un \u00e1 sv\u00f6rum svarenda eftir efni", "who-the-people-are": "Hvert f\u00f3lki\u00f0 er", "gender-breakdown": "Kynjaskipting", "select-countries": "Veldu l\u00f6nd", "select-regions": "Veldu sv\u00e6\u00f0i", "advanced-mode": "H\u00e1\u00fer\u00f3a\u00f0ur h\u00e1ttur", "responses-from-categories": "Sv\u00f6r \u00far flokkum", "filter-by-age-or-select-histogram": "S\u00eda eftir aldri (e\u00f0a veldu svi\u00f0 \u00ed s\u00faluriti)", "filter-by-gender": "S\u00eda eftir kyni", "select-profession": "Veldu starfsgrein", "select-response-topics": "Veldu sv\u00f6runarefni", "select-response-domains": "Veldu svarl\u00e9n", "filter-by-keyword": "S\u00eda eftir leitaror\u00f0i", "exclude-keyword": "\u00datiloka leitaror\u00f0", "multi-word-phrases": "Margor\u00f0a setningar", "scan-share-be-heard": "Skanna\u00f0u, deildu og l\u00e1ttu heyra \u00ed \u00fe\u00e9r!", "dashboard-by": "M\u00e6labor\u00f0 eftir", "at": "kl", "show-video": "S\u00fdna myndband", "about-us": "Um okkur", "about": "Um", "women-informed-consent": "Allar konur \u00ed \u00e1takinu veittu uppl\u00fdst sam\u00feykki.", "respondents-informed-consent": "Allir svarendur \u00ed herfer\u00f0inni veittu uppl\u00fdst sam\u00feykki.", "pmn01a-data-displayed-survey": "G\u00f6gnin sem birtast \u00e1 \u00feessu m\u00e6labor\u00f0i er safna\u00f0 beint \u00far k\u00f6nnunarsv\u00f6rum og koma ekki \u00far opinberum t\u00f6lfr\u00e6\u00f0i e\u00f0a gagnas\u00f6fnum. \u00dea\u00f0 t\u00e1knar sko\u00f0anir sem unga f\u00f3lki\u00f0 l\u00e9t \u00ed lj\u00f3s \u00feegar k\u00f6nnunin var ger\u00f0 og allar \u00e1lyktanir sem dregnar eru af \u00feessum sv\u00f6rum eru \u00e1 \u00e1byrg\u00f0 notandans, ekki PMNCH. PMNCH hefur skuldbundi\u00f0 sig til a\u00f0 vir\u00f0a, efla og vernda r\u00e9ttindi og velfer\u00f0 allra einstaklinga. Allar sko\u00f0anir sem koma fram \u00ed k\u00f6nnunarsv\u00f6runum e\u00f0a birtu efni sem kemur fr\u00e1 \u00feessu m\u00e6labor\u00f0i sem stangast \u00e1 vi\u00f0 \u00feessa skuldbindingu eru ekki sam\u00feykktar af PMNCH.", "wra03a-question-asked": "Spurt er: Hver er eina bei\u00f0ni \u00fe\u00edn um g\u00f3\u00f0a \u00e6xlunar- og m\u00e6\u00f0raheilbrig\u00f0is\u00fej\u00f3nustu?", "midwife-question-asked": "Spurt er: Hva\u00f0 viltu helst \u00ed hlutverki \u00fe\u00ednu sem lj\u00f3sm\u00f3\u00f0ir?", "pmn01a-question-asked": "Spurt er: Til a\u00f0 b\u00e6ta l\u00ed\u00f0an m\u00edna vil \u00e9g...", "click-bubble-country-information": "Smelltu \u00e1 \u00fej\u00f3\u00f0s\u00f6gu til a\u00f0 skipta um loftb\u00f3lur, smelltu \u00e1 loftb\u00f3lur til a\u00f0 sko\u00f0a uppl\u00fdsingar um land.", "each-bubble-sized-number-people": "Hver k\u00fala er st\u00e6r\u00f0 eftir fj\u00f6lda f\u00f3lks", "wra03a-click-view-topic-responses": "Smelltu \u00e1 efni til a\u00f0 sko\u00f0a sv\u00f6r. Sumar konur nefndu fleiri en eitt efni. F\u00e6r\u00f0u bendilinn yfir stiku til a\u00f0 sj\u00e1 n\u00famerin og heiti flokks.", "click-view-topic-responses": "Smelltu \u00e1 efni til a\u00f0 sko\u00f0a sv\u00f6r. Sumir svarenda nefndu fleiri en eitt efni. F\u00e6r\u00f0u bendilinn yfir stiku til a\u00f0 sj\u00e1 n\u00famerin og heiti flokks.", "number-ages-respondents": "Fj\u00f6ldi og aldur svarenda.", "countries-respondents-located-in": "L\u00f6nd sem svarendur eru sta\u00f0settir \u00ed.", "other-dashboards": "\u00d6nnur m\u00e6labor\u00f0", "drill-down": "Bora ni\u00f0ur", "compare-to": "Bera saman vi\u00f0", "responses-from-original": "143556 sv\u00f6rin fr\u00e1 frumritinu", "campaign-not-included-results": "herfer\u00f0 eru ekki me\u00f0 \u00ed \u00feessum ni\u00f0urst\u00f6\u00f0um", "people-have-mentioned": "menn hafa nefnt", "to-protect-anonymity": "Til a\u00f0 vernda nafnleynd hafa sumir svarenda veri\u00f0 fjarl\u00e6g\u00f0ir af \u00feessu stj\u00f3rnbor\u00f0i.", "wra03a-title": "\u00dea\u00f0 sem konur vilja", "wra03a-subtext": "F\u00e1\u00f0u a\u00f0gang a\u00f0 1,2 millj\u00f3n opnum sv\u00f6rum \u00ed gegnum \u00feetta gagnvirka m\u00e6labor\u00f0, einstakt t\u00e6ki sem tengir raddir kvenna og st\u00falkna vi\u00f0 n\u00e6stum \u00f3endanlega m\u00f6guleika stafr\u00e6nnar greiningar.", "pmn01a-title": "M\u00e6labor\u00f0 fyrir ni\u00f0urst\u00f6\u00f0ur", "pmn01a-subtext": "Velkomin \u00e1 stj\u00f3rnbor\u00f0i\u00f0 \u201eHva\u00f0 ungt f\u00f3lk vill\u201c! \u00deetta gagnvirka t\u00f3l gefur sj\u00f3nr\u00e6na framsetningu \u00e1 sv\u00f6rum og inns\u00fdn sem vi\u00f0 erum a\u00f0 safna fr\u00e1 ungu f\u00f3lki \u00e1 aldrinum 10-24 \u00e1ra um allan heim. Kjarni framtaksins er opin spurning: \u201eTil a\u00f0 b\u00e6ta l\u00ed\u00f0an m\u00edna vil \u00e9g...\u201c. Ungt f\u00f3lk alls sta\u00f0ar a\u00f0 \u00far heiminum hefur svara\u00f0 \u00feessu og gefi\u00f0 okkur einstaka inns\u00fdn \u00ed \u00fearfir \u00feeirra, vonir og v\u00e6ntingar. Kanna\u00f0u g\u00f6gnin, uppg\u00f6tva\u00f0u s\u00f6gurnar \u00e1 bak vi\u00f0 t\u00f6lurnar og taktu \u00fe\u00e1tt \u00ed a\u00f0 magna raddir 1,8 milljar\u00f0a ungs f\u00f3lks um allan heim. Til a\u00f0 l\u00e6ra meira um herfer\u00f0ina skaltu fara \u00e1 http://www.1point8.org.", "midwife-title": "\u00dea\u00f0 sem lj\u00f3sm\u00e6\u00f0ur vilja", "midwife-subtext": "Vi\u00f0 spur\u00f0um lj\u00f3sm\u00e6\u00f0ur um allan heim spurninguna: \"Hva\u00f0 langar \u00feig mest \u00ed hlutverk \u00feitt sem lj\u00f3sm\u00f3\u00f0ir?\"", "giz-title": "Efnahagsleg valdefling \u00ed Mex\u00edk\u00f3", "giz-subtext": "Vi\u00f0 spur\u00f0um 10.603 konur \u00ed Mex\u00edk\u00f3 spurninguna: \u201eHvort er \u00fea\u00f0 sem \u00fearf til a\u00f0 vinna me\u00f0 vinnu e\u00f0a mesta starf? Por favor, comparte s\u00f3lo la petici\u00f3n m\u00e1s importante para ti.\u201c, (Hva\u00f0 langar \u00feig helst \u00ed e\u00f0a \u00fearftu til a\u00f0 finna vinnu e\u00f0a betra starf? Vinsamlegast deildu a\u00f0eins \u00feeirri bei\u00f0ni sem er mikilv\u00e6gust fyrir \u00feig.)", "healthwellbeing-title": "\u00dea\u00f0 sem konur vilja fyrir heilsu og vell\u00ed\u00f0an", "healthwellbeing-subtext": "Vi\u00f0 spur\u00f0um konur um allan heim hva\u00f0 \u00fe\u00e6r vilja til a\u00f0 b\u00e6ta heilsu s\u00edna og vell\u00ed\u00f0an.", "wwwpakistan-title": "Hva\u00f0 konur vilja Pakistan", "wwwpakistan-subtext": "Vi\u00f0 spur\u00f0um 245311 konur \u00ed Pakistan hva\u00f0 \u00fe\u00e6r vilja til a\u00f0 b\u00e6ta heilsu s\u00edna og vell\u00ed\u00f0an.", "wee-title": "Efnahagsleg efling kvenna", "question-asked": "Spurt var", "giz-asked-questions": "Vi\u00f0 spur\u00f0um 10603 konur \u00ed Mex\u00edk\u00f3 spurninganna", "giz-q1": "Hva\u00f0 langar \u00feig mest \u00ed e\u00f0a \u00fearftu til a\u00f0 finna vinnu e\u00f0a betri vinnu? Vinsamlegast deildu a\u00f0eins \u00feeirri bei\u00f0ni sem er mikilv\u00e6gust fyrir \u00feig.", "giz-q2": "Hva\u00f0 \u00e6ttu stj\u00f3rnv\u00f6ld a\u00f0 gera til a\u00f0 hj\u00e1lpa \u00fe\u00e9r a\u00f0 f\u00e1 draumastarfi\u00f0 \u00feitt? Vinsamlegast deildu a\u00f0eins \u00feeirri bei\u00f0ni sem er mikilv\u00e6gust fyrir \u00feig.", "healthwellbeing-q1": "Hva\u00f0 viltu b\u00e6ta heilsu \u00fe\u00edna og vell\u00ed\u00f0an?", "healthwellbeing-q2": "Hva\u00f0a heilsufarsvandam\u00e1l ertu me\u00f0?"}